
                      Buena y con mucha credibilidad en el guión. Todos los actores en el papel estas de notable. Por criticar el final lo hubiera cerrado de otra forma aunque se sobre entiende lo que ocurre con lo que queda en el aire
        
            